2021 年新年快樂！六常將會繼續為大家帶來歡樂，多多指教☆

蒲咗校台咁耐，發現呢度會然普遍低汁

好彩我ll台

六常食到鬼妹未？

Is

新年拍條結他cover益下校台會然先啦

食咗同黃敏力條舊菜

你咁樣衰食閪到咩

shit up 錯相自爆咗

拉

你都唔係讀呢間

我點會唔係呢間